WhatsApp傾股票》警方傳拘至少十人涉操縱壹傳媒股價

報道指，有關人士涉及上月在壹傳媒創辦人黎智英及多名高層被捕後，操控股價。據該報了解，拘捕行動是近日進行，其中一名人涉操縱股價中賺利2,000萬元，另一人賺70萬元。報道指，警方將於下午向傳媒交待事件。

另有媒體引述消息指，毒品調查科拘捕15人涉嫌利用WhatsApp作溝通工具，透過買賣壹傳媒股票，舞高弄低股價，高位獲利，其中一名被捕人更從中獲利超過2500萬港元，警方會在今日下午4時在警察總部交代案件詳情。

毒品調查科？

快撚啲開記召柒出國際

明買明賣，操咩控?
創業版跌95%果時你地去左邊?

龍門任佢搬

抵啦屌你老母 呢d真係人血大饅頭喇 打撚死呢班仆街啦

所有股票group都要死

毒品調查科

以後出股票水都拉得

下個到麵仔比人拉

點解係毒品調查科？又想睇下有冇機會偷冰

TvB個財經台係咪執得

原來WhatsApp 唔比傾股票
Del先

毒品調查科係咪好撚得閒
都係嘅，啲冰自己私吞慢慢享受

死啦,成個財經台拉得

依班的確係人血饅頭

負皮我果d乜心態 完全只係收割黃圈d錢 有講錯?

一陣係藍屍就好笑

啲狗專登公布銀碼 又想砌劇本話黃絲收錢搞亂香港
誠哥隻zm一日都賺咗50幾億啦

狗隊唔係有商業罪案架咩

肯定唔係渾水，岩岩仲見到佢同人食飯

人哋要操控就即係有人一早知你班狗會咬黎生，即係狗隊入面有內鬼啦

買股票都分黃藍？

屌你老未你覺得蘋果日報呢個名係藍入多定黃入多呀on9

無人迫你高追 輸咗好多呀？

傻西先玩港股 spin啦柒頭

買股票有人贏自然有人輸
贏咗就係食人血饅頭

哇自己借新聞低位入完吹撚曬雞叫黃圈推爆佢然後一個多謝反手沽黃人兩千萬落袋原來係好有道德 無恥之王非你莫屬

咁個個買股票都係諗住賺錢嫁啦
低買高賣就緊
個個入市嘅都食緊人血饅頭啦喎？

On99 乜撚都莫須有 唔撚抵得人賺渣話？

你真係戇撚鳩咖wor借政治炒蘋果為賺錢既話咪賤鳩格囉 唔好繼續柒啦 講緊炒蘋果發橫財呢樣野spin到去單純買股票呢個行為

下 個個入市唔係都係想發橫財嫁咩？

要支持蘋果點解唔直接課金？

柒到冇眼睇...

DLLM
TSLA跌咗咁多你地唔出聲

的確係人血饅頭 不過個重點日日都有班人炒仙股證監都冇出過聲 似係有人被收割想拉返嚟報仇

TSLA 上上落落是咪要拉哂全球散戶

警察可能入左282 輸錢

輸打贏要， 誓要拎番d本

港股含指etf $20變$7又唔見你地拉人封艇

on9股票唔比買升？

痴9線，日日都有仙股group水9人高買低賣，又見警察做野

自己google下個幾日D成交啦，藍屍見機有錢執，賣埋老母衝埋去都得啦

大陸假臭雞啲group又唔見佢捉到

咪係, 個D呃人group又唔拉

面面真心好危

下 大過股票group 啦
又唔見你收埋收埋賣料網?

散戶連買賣都有錯

即係有人篤灰啦